認真問 關於Samsung 八達通

搞左Samsung八達通！如果轉會Apple係咪從此張八達通就會消失？

搞晒自動增值，公司卡機係咪全部會冇晒

係 要搞退錢然後重新搞過

apple 都未撚出
gay cook 都答你唔到啦

想睇下有冇得去港鐵站搞反張實體卡

應該冇
記得整果時都有講過入左samsung 就返唔到轉頭

搞退款，要去買多張實體卡重新用
為佢$500八達通，睇你覺得值唔值得到唔用時搞咁多野…同諗深一層Samsung pay optopus同一般實體卡用途之間嘅分別大唔的大先

退款同cut自動增值好易搞，退款電話入面撳，會寄返張$50支票比你。自動增值都係上八仔網撳，寄信比你去黨鐵站cut

本來無一物，何處惹塵埃